最唔抵可憐就係小麗老母

同游蕙禎搞到教主選唔到仲退出政界
今日終於有報應,天地有正氣

熱狗：d票你架

我都係見教主話訓喺度都贏，諗住佢贏硬先無投佢
點知佢鳩噏